世七右閘摩西斯越踢越霉

車路土 > 費倫巴治 > 國米 > 莫斯科斯巴達

頭六係邊六個

諗返起佢同willian右路真係想死

去俄羅斯比人掟蕉

第八係邊個

未去到中超咪算好

on9日日屌俄妹不知幾撚正

畀干地退貨

1. TAA
2. AWB
3. Walker
4. Tripper
5. AMN
6. James

呢個list似頭六廢

謝拉特跣腳罪人

關咩事